義士為你擋子彈 坐十年監！ 你班仆街有冇理過佢地幾時上庭？ （附義士上庭時間表）

今個月25號 有45個義士要上庭
被控告暴動罪
無論和理非定勇武
諗下班義士比人告暴動
上到庭望住聽審啲位無人旁聽
出到黎無人叫聲加油 冷冰冰 孤令令
就好撚似用完condom咁😢😢😭😭

「最前線」呢個page整合左義士上庭時間表
求各位巴絲like左佢 spread開佢
儘量擠時間去支持
佢地面臨嘅係响監獄入面失去十年青春
你願唔願意用一個朝早
幫義士開遮 擋風擋雨擋鏡頭去感激佢地

義士不是condom！
全城聲援真！勇！武！

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

其實要聲援，不過平日要返工

Tg都有gp講！

義士們第一次上完堂有左案件編號後
各手足可以行用個no.上司法機關個網 search 到下次上庭時間

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

push

Push

推

Puah!!!!!

推呀

Pushhhh

Pish

Push!!!

唔好意思 未試過去法庭 想問下details

1. 係咪早15分鐘去排隊攞籌？係喺邊度攞？

2. 成個審訊時大概幾長？一個鐘？兩個鐘？因為有時候要返工可能要早走

求解答

佢地個page有更新, 聽日17號上午果堂押後左去11月27日

(1)
*更新：被告三人於今早提堂申請保釋，第二被告原於明天 (17/9)上庭，現無需提堂，三人將於11月27日再聆訊。*

被告：張XX
事件：3名青年於9月5日在屯門遭警員截查私家車時搜出鎚仔、螺絲批等工具，以及附有3名警員資料及照片的紙張，警方調查「車cam」揭發眾人曾在車內討論如何破壞輕鐵站出入閘感應器、閉路電視等。
備註：此案第一及第三被告於9月13日已上庭，張X煒當時仍然留醫，未能出庭應訊。
控罪：串謀破壞財產

#9月17日 #粉嶺裁判法院 #車cam #案件編號FLCC4062/2019

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
(2)
日期：9月17日 下午 14:30 (提堂)
地址：沙田裁判法院
被告：辛XX、王XX
事件：8月5日全港三罷
於清晨在獅子山隧道近大埔道大圍段的十字路口剪毀交通燈電纜
控罪：刑事毀壞

#9月17日 #沙田裁判法院 #8月5日 #全港三罷
#案件編號STCC3091/2019

1.開庭前15分鐘派籌，可預早排隊
2.提堂一般半小時內完成

#高院聲援注意
- 保護自己☂☂☂☂☂
- 保護手足家屬☂☂☂☂☂
- 請跟從現場指示
- 直接上 3 樓
- 進入大樓人士需通過拱門金屬探測器，隨身物品亦要檢查，不能攜帶水或飲品進入相關樓層
- 地下進行安全檢查。
- 不能拍照
- 完結後請跟從現場指示

From tg group

幫推 0/10
義士唔係condom

幫推 2/10
義士唔係condom

幫推 3/10
義士唔係condom

幫推 4/10
義士唔係condom

推丫 大家聲援義士

幫推 5/10
義士唔係condom

幫推 6/10
義士唔係condom

幫推 7/10
義士唔係condom

幫推 8/10
義士唔係condom

幫推 9/10
義士唔係condom

幫推 10/10
義士唔係condom

Tui

個TG group係咩？
同埋冇25號資料點聲援？

有，我地收到指示，就衝入去救人

推！

感謝回覆
無知一問
係咪每個裁判法院都係上3樓
如果唔係
咁應該點check 幾樓？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

義士唔係condom呀

大家支持係好，但麻煩唔好叫口號唔好太張揚，廢事反而害到義士

我地點可以唔支持係美國既香港義士

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
4. 香城online有無限咁多職業，點解唔試多d呢，搵下邊個最岩心水（各有各做level up）或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.17 @Template End@

推呀推

頂

721831

Push!!

tui

推推

push push!!!!!

P牌推唔郁

想去！！

我推

假我都用晒

831

推
義士唔係condom

夠喇
唔好再用責罵口敏
ok?

請假

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙內容：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

有冇人知想到場支持有冇乜手續？
知道邊個庭直接行入去就得？

義士不是condom

【岳義士下午2時半東裁提堂】

周日晚在炮台山因救人而不幸被捕，更在電視台鏡頭前，被黑警打至頭破血流及在傷口被噴射胡椒噴劑的岳義士，今日 (9月17日) 下午2時30分在東區裁判法院提堂，有關控罪及庭號正待警方通知。

星火同盟懇請各同道下午到庭聲援，以示支持。

樓下大堂會有個broad 睇到案件編號 人名 審訊案件，會寫埋幾樓幾庭，上到去可以先排隊 開庭前15分鐘派籌

唔係 睪丸先係
區域裁判法院 大堂會有個broad 有case no. 人名 審訊案件，幾樓幾庭

推！！我愛義士！！！

義士為我地做咗咁多
捐錢又好 聲援都好
唔可以令佢地變condom

gogogo

pish

放工即刻仆過黎！！！！

Pishhhhh

幫推啦喂

再推

係呀，有個 被捕人仕關注組

612 721 811 831 新屋嶺